<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<document title="Doc Title" author="Free-Lance.ru" paragraph-indent="3" width="170" margin-left="25" margin-right="25" margin-top="25" font-name="ArialMT" font-size="15">
    <page>
        <text font-name="ArialMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0" parse="1">
            <![CDATA[ОФЕРТА № $num]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[НА ЗАКЛЮЧЕНИЕ ДОГОВОРА]]>
        </text>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="5" align="C" border="0" keep-text-wrap="1">
            <![CDATA[об использовании онлайн сервиса «Безопасная сделка»]]>
        </paragraph>
        <ln height="10"/>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J" border="0">
            <![CDATA[Настоящая Оферта является предложением ООО «Ваан» на заключение с лицами, указанными в настоящей Оферте, и являющимися Заказчиком и Исполнителем, как они определены ниже, Договора на условиях, изложенных в настоящей Оферте. Акцепт Оферты осуществляется в порядке, предусмотренном в настоящей Оферте. Акцепт Оферты Заказчиком и Исполнителем равносилен заключению Договора на условиях, изложенных в настоящей Оферте. 
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Общество предлагает Заказчику и Исполнителю заключить Договор о предоставлении онлайн сервиса «Безопасная сделка» на следующих условиях:
]]>
        </paragraph>
        <ln/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Настоящий Договор об использовании онлайн сервиса «Безопасная сделка», далее также – Договор или настоящий Договор, заключен между:
]]>
        </paragraph>
        <ln/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[ООО «Ваан», место нахождения: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1, ОГРН 5067847040421, ИНН 7805399430, далее также Общество или Администрация Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[лицом, являющимся Заказчиком, как оно определено ниже, далее также Заказчик или Работодатель, принявшим Оферту в порядке, предусмотренном настоящим Договором; и
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[лицом, являющимся Исполнителем, как оно определено ниже, далее также Исполнитель или Фрилансер, принявшим Оферту в порядке, предусмотренном настоящим Договором;
]]>
        </paragraph>
        <ln/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[далее совместно именуемыми Стороны, а по отдельности – Сторона, 
принимая во внимание положения ст. ст. 421 и 329 ГК РФ; а также
учитывая, что между Заказчиком и Исполнителем при помощи Сайта заключено Соглашение, как оно определено ниже; и 
принимая во внимание, что Заказчик и Исполнитель заинтересованы в обеспечении исполнения взаимных встречных обязательств в связи с заключенным между ними Соглашением, а Общество в качестве независимого лица готово содействовать им в обеспечении исполнения таких обязательств способами, в порядке и объеме, предусмотренными настоящим Договором путем предоставления онлайн сервиса «Безопасная сделка».
]]>
        </paragraph>
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[1. Термины и определения]]>
        </text>
        <ln  height="5"/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.1. Вознаграждение – плата, причитающаяся Обществу за предоставление онлайн сервиса «Безопасная сделка», и сопутствующие операции, размер которой определяется в соответствии с Тарифами и настоящим Договором; 
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.2. Договор – означает настоящий Договор;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.3. Заказчик – пользователь Сайта, зарегистрированный на Сайте в качестве Работодателя, заключивший с Исполнителем Соглашение. Заказчиком может быть физическое лицо — резидент Российской Федерации или нерезидент Российской Федерации, а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.4. Зарезервированные денежные средства – денежные средства, полученные Обществом в результате осуществленного Резервирования денежных средств;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.5. Защищенные страницы Сайта – страницы онлайн сервиса Сайта «Безопасная сделка», доступ к которым возможен только при вводе Заказчиком или Исполнителем Логина и Пароля;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.6. Исполнитель – пользователь Сайта, зарегистрированный на Сайте в качестве Фрилансера, заключивший с Заказчиком Соглашение. Исполнителем может быть физическое лицо — резидент Российской Федерации или нерезидент Российской Федерации, а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.7. Логин – уникальное имя Заказчика или Исполнителя, используемое им на
Сайте в целях доступа к Защищенным страницам Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.8. Оферта – предложение Общества, сделанное Заказчику и Исполнителю
при помощи программно-технических средств Сайта, (о возможности воспользоваться
онлайн сервисом «Безопасная сделка») заключить настоящий Договор на условиях,
указанных в Оферте. Текст Оферты размещен на Сайте в сети Интернет по адресу:
http://www.free-lance.ru/offer_escrow.pdf;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.9. Осуществление оплаты и/или возврата Стоимости работы –
осуществление Обществом всех необходимых и зависящих от него действий для того, чтобы оплата и/или возврат Стоимости работы был непосредственно произведен обслуживающим банком/иной платежной системой (платежным агентом) с участием или без такового третьих лиц в зависимости от выбранного Способа оплаты. Перечисление денежных средств непосредственно производится банком/иной платежной системой (платежным агентом) с участием или без такового третьих лиц в зависимости от выбранного Способа оплаты;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.10. Пароль – сочетание букв, цифр и символов, уникальное для Логина,
позволяющее при одновременном вводе с Логином войти на Защищенные страницы Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.11. Пользовательское соглашение — соглашение об условиях пользования
Сайтом, заключенное между пользователями Сайта и Обществом. Текст
Пользовательского соглашения размещен по адресу: http://www.free-lance.ru/about/agreement_site.pdf;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.12. Работа – дизайнерские, художественные, маркетинговые, рекламные, редакторские работы и/или услуги, услуги по созданию произведений в области литературы, искусства, фотографии, Интернет-технологий и программирования, услуги по переводу, иные работы и/или услуги, выполняемые и оказываемые Исполнителем в рамках Соглашения в соответствии с Техническим заданием;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.13. Резервирование денежных средств – перечисление в соответствии с п. 4 Договора Заказчиком Обществу в полном объеме Стоимости работы, соответствующей части Вознаграждения Общества, уплачиваемой со стороны Заказчика, а также соответствующих сумм налогов и сборов, подлежащих одновременному перечислению в соответствии с применимым законодательством;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.14. Сайт – совокупность программных и аппаратных средств для ЭВМ, обеспечивающих публикацию для обозрения информации и данных, объединенных общим целевым назначением, посредством технических средств, применяемых для связи между ЭВМ в сети Интернет. Сайт доступен по уникальному электронному адресу или его буквенному обозначению. Под Сайтом в Договоре понимается Сайт, расположенный в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.15. Безопасная сделка – онлайн сервис, доступный на Сайте, более подробная информация о котором содержится на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/promo/sbr/, и для начала пользования которым со стороны Заказчика и/или Исполнителя предлагается настоящая Оферта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.16. Соглашение – соглашение о выполнении работ и/или оказании услуг, заключенное между Исполнителем и Заказчиком при помощи Сайта, неотъемлемой частью которого является Техническое задание, и в связи с которым Общество предлагает путем направления через Сайт Заказчику и Исполнителю Оферты заключить настоящий Договор. Текст Соглашения размещен на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/agreement_escrow.pdf;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.17. Способ оплаты – любой из возможных и доступных для выбора на Сайте применительно к «Безопасной сделке» способов Резервирования денежных средств, возврата Стоимости работы Заказчику, Осуществления оплаты Стоимости работы Исполнителю, в том числе, безналичный (банковский) перевод, перевод Яндекс-Деньги, перевод WebMoney Transfer, перевод FM и иные способы безналичной формы оплаты в рублях Российской Федерации. Размер платы в связи с выбором того или иного Способа оплаты приведен в Тарифах;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.18. Стоимость работы – цена Работы в рублях Российской Федерации, согласованная Заказчиком и
Исполнителем в Техническом задании;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.19. Тарифы – система цен и ставок, исходя из которой рассчитывается
Вознаграждение, размещенная на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-
lance.ru/about/appendix_1_price.pdf, и являющаяся неотъемлемой частью настоящего Договора;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.20. Техническое задание – совокупность договоренностей Заказчика и
Исполнителя применительно к предмету и условиям выполнения Работы
Исполнителем в рамках Соглашения, оформленное при помощи Сайта. Техническое
задание должно содержать описание Работы, достаточное для ее выполнения, стоимость
Работы, срок выполнения Работы, иные условия выполнения Работы, имеющие
существенное значение для Заказчика. Техническое задание является неотъемлемой
частью Соглашения.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[2. Условия заключения настоящего Договора]]>
        </text>
        <ln  height="5"/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.1. Настоящий Договор заключается с Исполнителем и Заказчиком, заключившими Соглашение. При этом Исполнителем и Заказчиком могут быть физические лица — резиденты Российской Федерации или нерезиденты Российской Федерации, индивидуальные предприниматели, зарегистрированные в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, а также юридические лица, созданные в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.2. Исполнитель и Заказчик гарантируют, что они в соответствии с применимым правом и правом страны происхождения обладают полной правоспособностью и дееспособностью, и имеют право заключать настоящий Договор, а также Соглашение;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.3. Исполнитель и Заказчик обязуются самостоятельно соблюдать законодательство о валютном регулировании и валютном контроле, а также таможенное законодательство и обязуются предоставлять все необходимые для этого документы и сведения соответствующим компетентным органам и организациям, другим Сторонам настоящего Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.4. В случае, когда одной из Сторон настоящего Договора является физическое лицо — нерезидент Российской Федерации или индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, для целей заключения настоящего Договора действуют следующие ограничения:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.4.1. Сумма Зарезервированных денежных средств не должна превышать в эквиваленте 50000 (пятьдесят тысяч) долларов США по курсу иностранных валют к рублю, установленному ЦБ РФ на дату заключения настоящего Договора;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.4.2. соглашение может заключаться только в отношении Работы, передача результатов которой будет осуществляться исключительно посредством Интернета, и/или Соглашение может заключаться в отношении оказания услуг;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.4.3. способом оплаты является исключительно безналичный перевод через уполномоченный банк.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.5. Средством платежа (денежные средства) по настоящему договору являются рубли Российской Федерации вне зависимости от Способа оплаты.
]]>
        </paragraph>
        
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[3. Предмет Договора]]>
        </text>
        <ln  height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.1. Настоящий Договор оформляет правовые отношения, возникающие
между Заказчиком, Исполнителем и Обществом в связи с использованием онлайн
сервиса «Безопасная сделка» применительно к Соглашению.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.2. Стороны соглашаются, что в целях обеспечения исполнения взаимных
обязательств Заказчика и Исполнителя по Соглашению Заказчик до начала выполнения
Исполнителем Работы осуществляет Резервирование денежных средств путем их
перечисления Обществу одним из предусмотренных Способов оплаты.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.3. Общество через Защищенные страницы Сайта уведомляет Заказчика и
Исполнителя об осуществленном Резервировании денежных средств.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.4. После осуществления Резервирования денежных средств Общество
обязуется производить Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю или
возврата Стоимости работы Заказчику исключительно в том порядке и в таких
соответствующих случаях, как это предусмотрено настоящим Договором. Заказчик безотзывно уполномочивает и
инструктирует Общество производить Осуществление оплаты и/или возврата
Стоимости работы исключительно в том порядке и в таких соответствующих случаях,
как это предусмотрено настоящим Договором, а Исполнитель осведомлен и согласен с таким порядком Осуществления оплаты и/или возврата Стоимости работы.
Заказчик и Исполнитель совместно и каждый по отдельности подтверждают, что настоящий
Договор и Осуществление оплаты и/или возврата Стоимости работы в порядке,
предусмотренном Договором, имеет значение для Заказчика и Исполнителя только как
способ обеспечения исполнения взаимных обязательств Заказчика и Исполнителя по
Соглашению, обусловленный особенностями сферы деятельности, в которой
функционирует Сайт, и содержанием онлайн сервиса «Безопасная сделка».
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.5. Настоящим Заказчик и Исполнитель также наделяют Общество в случае
выбора того или иного Способа оплаты всеми соответствующими правами и
полномочиями, необходимыми для того, чтобы реализовать такой Способ оплаты.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[4. Резервирование денежных средств]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.1. Заказчик обязуется осуществить Резервирование денежных средств в
полном объеме не позднее 3 (трех) рабочих дней с момента утверждения Технического
задания Исполнителем в соответствии с п. 5 Соглашения.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.2. Перечисление денежных средств для целей Резервирования денежных
средств осуществляется одним из Способов оплаты по выбору Заказчика. Такой выбор
осуществляется при помощи технических средств Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.3. Резервирование
денежных средств считается осуществленным Заказчиком в момент поступления
всей соответствующей суммы денежных средств,
подлежащей Резервированию, в Общество.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[5. Зарезервированные денежные средства]]>
        </text>
        <ln height="5"/>
        
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.1. Общество обязуется использовать Зарезервированные денежные средства
исключительно в порядке, предусмотренном настоящим Договором.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.2. Ни на какие иные цели, кроме предусмотренных Договором, Общество не
может использовать Зарезервированные денежные средства, за исключением случаев,
когда это прямо требуется от Общества в соответствии с применимым
законодательством, о чем Общество обязано незамедлительно уведомить Заказчика и
Исполнителя через Защищенные страницы Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.3. Зарезервированные денежные средства могут использоваться Обществом
без дополнительного уведомления других Сторон для уплаты налогов и сборов,
возникающих или подлежащих уплате Обществом самостоятельно или в качестве
налогового агента в связи с настоящим Договором или Соглашением.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.4. Любая часть Зарезервированных средств, составляющая Вознаграждение
Общества, может использоваться Обществом самостоятельно без каких-либо
ограничений на любые цели.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.5. На Зарезервированные денежные средства проценты не начисляются.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[6. Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.1. Общество обязуется (и во избежание сомнений Заказчик безотзывно инструктирует и уполномочивает
Общество, а Исполнитель осведомлен и согласен с этим) производить Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю в
случае наступления одного из следующих обстоятельств:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.1.1. заказчик сообщил Обществу о надлежащем выполнении Работы
Исполнителем и сдаче результата такой Работы Исполнителем, причем такое
сообщение может быть сделано только с использованием технических средств
Сайта через Защищенные страницы Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.1.2. по результатам рассмотрения обращения, направленного любой из
Сторон, кроме Общества, в порядке, предусмотренном п. 9 Договора, Общество
по своему собственному независимому усмотрению и убеждению приняло
решение, что Работа выполнена надлежащим образом и в срок в соответствии с
Соглашением и Техническим заданием, причем такое обращение может быть
направлено только с использованием технических средств Сайта через
Защищенные страницы Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.1.3. заказчик и Исполнитель заключили соглашение, которое может
быть оформлено только при помощи технических средств Сайта, об
Осуществлении оплаты Стоимости работы Исполнителю, о чем Общество
уведомлено;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.1.4. соглашение расторгнуто или досрочно прекращено по любому
основанию, о чем Общество было уведомлено с предоставлением надлежащего
подтверждения.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.2. Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю производится
одним из Способов оплаты по выбору Исполнителя. Такой выбор осуществляется при
помощи технических средств Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.3. Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю производится в
срок не позднее 5 (пяти) рабочих дней с момента выполнения всех следующих, но не
некоторых из них, условий:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.3.1. наступило одно из обстоятельств, предусмотренных п. 6.1
Договора;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.3.2. исполнитель оформил и передал Обществу (если только
Обществом не будет решено иное) все соответствующие документы, которые
необходимы Обществу и/или Заказчику в соответствии с применимым
законодательством, в том числе для ведения бухгалтерского и налогового учета,
включая, если применимо, документы и сведения в отношении Исполнителя,
акты приема-передачи выполненной Работы, счета-фактуры и т.п.;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[6.3.3. исполнитель произвел выбор Способа оплаты Стоимости работы и
сообщил Обществу все необходимые для этого реквизиты, причем такой выбор
и такое сообщение могут быть сделаны только с использованием технических
средств Сайта через Защищенные страницы Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.4. При Осуществлении оплаты Стоимости работы Исполнителю Общество
вправе удерживать все соответствующие суммы налогов, сборов и взносов,
подлежащие удержанию или уплате в связи с настоящим Договором, Соглашением или
Осуществлением оплаты Стоимости работы, в бюджетную систему Российской Федерации, а также удерживать и/или производить
зачет в связи с причитающимся Обществу Вознаграждением, подлежащим оплате со
стороны Исполнителя и/или Заказчика, если между Обществом и Исполнителем и/или Заказчиком не согласовано иное. При этом плательщиком страховых взносов является Заказчик, который самостоятельно осуществляет выплаты страховых взносов в отношении Исполнителя во все необходимые фонды (в частности, но, не ограничиваясь этим, пенсионный фонд, фонд обязательного медицинского страхования) в соответствии с применимым законодательством.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Без ущерба для вышеуказанного положения п. 6.4. Договора, если Заказчик и/или Исполнитель являются физическими лицами нерезидентами Российской Федерации или индивидуальными предпринимателями, зарегистрированными в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, или юридическими лицами, созданными в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, то они самостоятельно уплачивают все необходимые налоги, сборы и взносы, подлежащие уплате в связи с настоящим Договором, Соглашением или Осуществлением оплаты Стоимости работы, в бюджет своего государства в соответствии с применимым правом и самостоятельно несут соответствующие риски и ответственность в случае их неуплаты.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.5. Обязанность Общества по Осуществлению оплаты Стоимости работы
Исполнителю будет считаться исполненной с момента совершения Обществом всех
зависящих от него действий для Осуществления оплаты Стоимости работы
Исполнителю в зависимости от Способа оплаты, выбранного Исполнителем.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.6. Исполнение Обществом обязанности по Осуществлению оплаты
Стоимости работы Исполнителю будет одновременно означать исполнение Заказчиком
обязанности по оплате Стоимости работы по Соглашению в полном объеме,
независимо от того, были ли проведены Обществом какие-либо удержания или зачеты
в соответствии с п. 6.4 Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.7. С момента выбора Исполнителем на Защищенных страницах Сайта в
качестве Способа оплаты перевод в FM, обязательства Общества по Осуществлению
оплаты считаются исполненными, в тоже время денежные средства, отражающиеся на
личном счете Исполнителя на Сайте, считаются уплаченными в счет оплаты за
оказываемые Обществом услуги по Пользовательскому соглашению.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[7. Возврат Стоимости работы Заказчику]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.1. Общество обязуется (и во избежание сомнений Заказчик безотзывно инструктирует и уполномочивает
Общество, а Исполнитель осведомлен и согласен с этим) производить Осуществление возврата Стоимости работы Заказчику в случае
наступления одного из следующих обстоятельств:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.1.1. наличие требования Заказчика об Осуществлении возврата
Стоимости работы, в случае если с момента окончания срока для выполнения
Работы, предусмотренного Техническим заданием, прошло 5 (пять) рабочих
дней, и никаких сообщений о надлежащем выполнении Работы Исполнителем и
сдаче результата такой Работы Исполнителем от Заказчика не поступало, и
никаких обращений Заказчика и/или Исполнителя в порядке, предусмотренном
п. 8 Договора, не было направлено;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.1.2. по результатам рассмотрения обращения, направленного любой из
Сторон, кроме Общества, в порядке, предусмотренном п. 9 Договора, Общество
по своему собственному независимому усмотрению и убеждению приняло
решение, что Работа выполнена ненадлежащим образом и/или не в срок,
предусмотренный Соглашением и Техническим заданием, причем такое
обращение может быть направлено только с использованием технических
средств Сайта через Защищенные страницы Сайта;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.1.3. заказчик и Исполнитель заключили соглашение, которое может
быть оформлено только при помощи технических средств Сайта, об
Осуществлении возврата Стоимости работы Заказчику, о чем Общество
уведомлено;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.1.4. соглашение расторгнуто или досрочно прекращено по любому
основанию, о чем Общество было уведомлено с предоставлением надлежащего
подтверждения.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.1.5. Если условия п. 6.3.2  или п. 6.3.3 Договора не были выполнены Исполнителем в течение 6 месяцев с момента наступления одного из обстоятельств, указанных в п. 6.1  Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.2. Осуществление возврата Стоимости работы Заказчику производится тем же Способом оплаты, которым было осуществлено Резервирование денежных средств.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.2.1. В случае Осуществления возврата Стоимости работы Заказчику на основании п. 7.1.5. Заказчик должен предоставить Обществу реквизиты, по которым Общество должно будет произвести Осуществление возврата Стоимости работы. Информация о данных реквизитах предоставляется Заказчиком Обществу в письменной форме по юридическому адресу Общества. При этом Осуществление возврата Стоимости работы будет производиться тем же Способом оплаты, которым было осуществлено Резервирование денежных средств.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.3. Осуществление возврата Стоимости работы Заказчику производится в
срок не позднее 5 (пяти) рабочих дней с момента выполнения всех следующих, но не
некоторых из них, условий:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.3.1. наступило одно из обстоятельств, предусмотренных п. 7.1
Договора;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[7.3.2. заказчик оформил и передал Обществу (если только Обществом не
будет решено иное) все соответствующие документы, которые необходимы
Обществу и/или Исполнителю в соответствии с применимым законодательством,
в том числе для ведения бухгалтерского и налогового учета,
включая, если применимо, документы и сведения в отношении Заказчика, акты
приема-передачи выполненной Работы и т.п.).
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.4. В случае, если основанием для Осуществления возврата Стоимости
работы Заказчику является обстоятельство, предусмотренное в п. 7.1.1 Договора, но
при этом до момента исполнения обязанности Общества по Осуществлению возврата
Стоимости работы Заказчику в Общество поступит обращение, направленное любой из
Сторон, кроме Общества, в порядке, предусмотренном п. 9 Договора, Осуществление
возврата Стоимости работы Заказчику не будет произведено до момента рассмотрения
такого обращения и принятия решения по нему. При этом если по результатам
рассмотрения такого обращения Общество по своему собственному независимому
усмотрению и убеждению придет к выводу, что Работа выполнена надлежащим
образом и в срок в соответствии с Соглашением и Техническим заданием,
Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю будет произведено в порядке,
предусмотренном п. 6 Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.5. При Осуществлении возврата Стоимости работы Заказчику Общество вправе, в соответствии с применимым законодательством, удерживать все соответствующие суммы налогов, сборов и взносов, подлежащие удержанию или уплате в связи с настоящим Договором, Соглашением или Осуществлением возврата Стоимости работы, в бюджетную систему Российской Федерации, а также удерживать и/или производить зачет в связи с причитающимся Обществу Вознаграждением, подлежащим оплате со стороны Заказчика, если между Обществом и Заказчиком не согласовано иное.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Без ущерба для вышеуказанного положения п. 7.5 Договора, если Заказчик и/или Исполнитель являются физическими лицами нерезидентами Российской Федерации или индивидуальными предпринимателями, зарегистрированными в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, или юридическими лицами, созданными в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, то они самостоятельно уплачивают все необходимые налоги, сборы и взносы, подлежащие уплате в связи с настоящим Договором, Соглашением или Осуществлением оплаты Стоимости работы, в бюджет своего государства в соответствии с применимым правом и самостоятельно несут соответствующие риски и ответственность в случае их неуплаты.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.6. Обязанность Общества по Осуществлению возврата Стоимости работы
Заказчику будет считаться исполненной с момента (момент возврата) совершения
Обществом всех зависящих от него действий для Осуществления возврата Стоимости
работы Заказчику в зависимости от Способа оплаты, выбранного Заказчиком.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.7. В случае Осуществления возврата Стоимости работы Заказчику на основании п. 7.1.5, оплата Стоимости работы Исполнителю производится в порядке и способом, согласованными между Исполнителем и Заказчиком, без привлечения Общества.]]>
        </paragraph>
        
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[8. Передача и приемка результата Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.1. Исполнитель передает результат Работы Заказчику самостоятельно способом, согласованным с Заказчиком, с учетом ограничения, установленного п.  настоящего Договора. Передача результата Работы может осуществляться при помощи Сайта, если технические средства Сайта позволяют это сделать. В соответствии с требованиями применимого законодательства Исполнитель и Заказчик самостоятельно оформляют акт приема-передачи результата Работы, выполненного Исполнителем по заказу Заказчика на основании Соглашения, заключенного между Исполнителем и Заказчиком, а Исполнитель в случаях, предусмотренных применимым правом, самостоятельно выставляет счет-фактуру Заказчику на выполненную им Работу.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.2. Не позднее чем в течение 2 (двух) рабочих дней с момента передачи результата Работы Заказчик обязуется рассмотреть результат Работы и сообщить Исполнителю и Обществу при помощи технических средств Сайта о надлежащем выполнении Работы Исполнителем и сдаче результата такой Работы Исполнителем (путем выбора на Защищенных страницах Сайта в поле «Статус» значения «завершено»), или обратиться к Обществу в порядке, предусмотренном п. 9 Договора.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.3. В случае невыполнения Заказчиком п. 8.2 Договора Исполнитель
обязуется незамедлительно обратиться к Обществу в порядке, предусмотренном п. 9
Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.4. Общество вправе по собственной инициативе обращаться к Заказчику и
Исполнителю для выяснения ситуации в связи с передачей и приемкой Работы и
наличием у Заказчика и Исполнителя оснований для обращения к Обществу в порядке,
предусмотренном п. 9 Договора, однако Общество не обязано это делать. Общество не
обязано вести мониторинг или отслеживать надлежащее и своевременное обращение к
Обществу в порядке, предусмотренном п. 9 Договора. Заказчик и Исполнитель
самостоятельно несут риск любых последствий связанных с несвоевременным
уведомлением Общества или несвоевременным обращением к Обществу в порядке,
предусмотренном п. 9 Договора.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[9. Рассмотрение обращений Заказчика и Исполнителя]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.1. Заказчик и Исполнитель в случае возникновения между ними
разногласий вправе, а в случаях, предусмотренных в Договоре, обязаны обратиться к
Обществу для целей проведения Обществом независимого анализа соответствия
выполненной и переданной Заказчику Работы Соглашению и Техническому заданию.
Какая-либо обязанность обращаться к Обществу для целей, указанных в настоящем
пункте, в любом случае будет отсутствовать после Осуществления Обществом оплаты
Стоимости работы Исполнителю и/или возврата Стоимости работы Заказчику.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.2. Обращение к Обществу осуществляется при помощи технических средств
Сайта путем нажатия кнопки «Обратиться в арбитраж».
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.3. Обществом не рассматриваются обращения (а поступившие обращения
считаются несделанными), которые:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.3.1. сделаны после совершения Обществом всех действий,
необходимых для Осуществления оплаты Стоимости работы Исполнителю или
возврата Стоимости работы Заказчику;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.3.2. сделаны до передачи результата Работы Заказчику в случае, если
срок для выполнения Работы еще не истек;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.3.3. сделаны Заказчиком после того, как он сообщил о надлежащем
выполнении Работы Исполнителем и сдаче результата такой Работы
Исполнителем (путем выбора на Защищенных страницах Сайта в поле «Статус»
значения «завершено»);
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.3.4. сделаны
после рассмотрения Обществом обращения,
направленного ранее в порядке, предусмотренном п. 8 Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.4. В течение 3 (трех) рабочих дней с момента получения обращения
Общество должно предпринять все зависящее от него, чтобы связаться с Заказчиком и
Исполнителем, выяснить, какие разногласия относительно Работы имеются между
ними, предпринять на свое усмотрение меры по мирному досудебному
урегулированию спора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.5. В случае, если меры, предпринятые в соответствии с п. 9.4 Договора, не
приведут к мирному урегулированию разногласий между Заказчиком и Исполнителем
относительно Работы в указанный срок, Общество в срок 7 (семь) рабочих дней
проводит независимый анализ соответствия выполненной и переданной Заказчику
Работы Соглашению и Техническому заданию. Проводя такой анализ, Общество
действует не в качестве оценщика или эксперта, а исключительно в качестве
независимой стороны, которая на основании настоящего Договора уполномочена
осуществить такой анализ, руководствуясь собственным независимым убеждением и
усмотрением.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.6. При анализе результата Работы Общество руководствуется Соглашением,
Техническим заданием и условиями, согласованными в Техническом задании, в том
числе согласованным сроком выполнения Работы. При анализе Работы принимаются
изменения, внесенные в Соглашение и Техническое задание, а также доступная
переписка Заказчика и Исполнителя в связи с Работой исключительно на Защищенных
страницах Сайта. При этом при анализе результата Работы Общество может также
учитывать профессиональный уровень Исполнителя на основе демонстрируемых им
работ во вкладке «Портфолио» на личной странице Исполнителя на Сайте (в частности,
при помощи которых Общество будет устанавливать, на какой уровень выполнения
Работы Заказчик мог рассчитывать при заключении Соглашения и настоящего
Договора).
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.7. Заказчик и Исполнитель обязуются предоставлять Обществу результат
выполненной Работы для проведения анализа, предоставлять иные необходимые
сведения и материалы, необходимые для анализа соответствия Работы Соглашению и
Техническому заданию. При анализе используются материалы как предоставленные
Заказчиком, так и Исполнителем. Заказчик и Исполнитель самостоятельно несут все
риски непредоставления Обществу необходимых материалов.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.8. По результатам рассмотрения обращения и проведения анализа
соответствия Работы Общество по своему собственному независимому усмотрению и
убеждению принимает одно из следующих решений:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.8.1. работа выполнена надлежащим образом и в срок в соответствии с
Соглашением и Техническим заданием;
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.8.2. работа выполнена ненадлежащим образом и/или не в срок,
предусмотренный Соглашением и Техническим заданием.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.9. Принятие одного из указанных в п. 9.8 Договора решений не является
условием исполнения последующих обязательств Общества по Осуществлению оплаты
или возврата Стоимости работы. Принятие одного из таких решений и последующее
Осуществление оплаты или возврата Стоимости работы в соответствии с Договором
является содержанием обязательства Общества из Договора. Принятие одного из
указанных решений Обществом является окончательным для целей настоящего
Договора и не может быть пересмотрено.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.10. О проделанном Обществом независимом анализе на соответствие Соглашению и Техническому заданию выполненной и переданной Заказчику Работы и принятом в результате такого анализа решении Общество информирует Заказчика и Исполнителя посредством отчета, размещаемого на Защищенных страницах Сайта, с которым Заказчик и Исполнитель могут самостоятельно ознакомиться. По запросу Заказчика и/или Исполнителя копия такого отчета может быть отправлена Сторонам.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.11. В случае, если Заказчиком и Исполнителем, по мнению Общества, не
представлены в соответствующий срок необходимые материалы и сведения для
принятия Обществом решения, указанного в п. 9.8 Договора, обращение считается
несделанным.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.12. Обращение к Обществу в порядке, предусмотренном п. 9 Договора, не
исключает возможности для Заказчика или Исполнителя обратиться в компетентный
суд для разрешения любых неурегулированных спорных вопросов в связи с
Соглашением без привлечения к этому Общества. Анализ соответствия Работы,
осуществляемый Обществом, имеет значение исключительно для целей настоящего
Договора и не может быть использован в каких-либо иных целях.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[10. Вознаграждение Общества]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.1. Вознаграждение Общества по Договору состоит из Вознаграждения,
подлежащего оплате со стороны Заказчика, и Вознаграждения, подлежащего оплате со
стороны Исполнителя.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.2. Со стороны Заказчика подлежат оплате:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[10.2.1. Агентское вознаграждение за предоставление онлайн сервиса «Безопасная сделка», а именно за выполнение обязательств по Резервированию денежных средств, Осуществлению оплаты Стоимости работы Исполнителю и/или Осуществлению возврата Стоимости работы Заказчику в соответствии с условиями настоящего Договора; ]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[10.2.2. иные суммы в соответствии с утвержденными Тарифами
Общества.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.3. Со стороны Исполнителя подлежат оплате:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[10.3.1. плата за предоставление онлайн сервиса «Безопасная сделка»
(взимается только при Осуществлении Обществом оплаты Стоимости работы
Исполнителю);
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[10.3.2. иные суммы в соответствии с утвержденными Тарифами
Общества.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.4. Плата за предоставление онлайн сервиса «Безопасная сделка»
определяется, исходя из Стоимости работы, согласованной Заказчиком и
Исполнителем, в соответствии с Тарифами, являющимися неотъемлемой частью
настоящего Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.5. Тарифы могут быть изменены Обществом в одностороннем порядке без
специального уведомления других Сторон. Новая редакция Тарифов вступает в силу с
момента ее опубликования на Сайте, если иное не предусмотрено новой редакцией
Тарифов. Заказчик и Исполнитель обязуются самостоятельно следить за изменениями
Тарифов и своевременно знакомиться с ними.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.6. Плата со стороны Заказчика за предоставление онлайн сервиса «Безопасная
сделка» и оплата иных сумм в соответствии с Тарифами осуществляются Заказчиком
при Резервировании денежных средств одновременно с перечислением Стоимости
работы Обществу. Плата со стороны Исполнителя за предоставление онлайн сервиса
«Безопасная сделка» и оплата иных сумм в соответствии с Тарифами взимаются
(удерживаются) из сумм, причитающихся соответственно Исполнителю, при
Осуществлении оплаты Стоимости работ Исполнителю.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.7. Общество обязуется в соответствии с применимым законодательством направить Заказчику и/или Исполнителю счет-фактуру и акт об оказании услуг в письменной форме, подписанные уполномоченным представителем Общества, по почте, курьерской доставкой или иным способом, обеспечивающим их получение Заказчиком и/или Исполнителем. Заказчик и/или Исполнитель обязуются подписать данный акт об оказании услуг в течение 7 (семи) рабочих дней с момента его получения и возвратить подписанный акт об оказании услуг по почте, курьерской доставкой или иным способом, обеспечивающим получение Обществом подписанного акта об оказании услуг. При этом копии указанных выше документов должны быть размещены Заказчиком и/или Исполнителем на Защищенных страницах Сайта (если только Обществом не будет решено иное). Если Заказчик или Исполнитель в течение 7 (семи) рабочих дней с момента получения акта об оказании услуг не подписал его и не направил мотивированный отказ от его подписания, то такой акт об оказании услуг, подписанный Обществом в одностороннем порядке, имеет юридически обязательную силу для обеих сторон, как если бы он был подписан обеими сторонами (Общества и Заказчика или Общества и Исполнителя соответственно). Услуги Общества считаются оказанными надлежащим образом и принятыми без претензий, а акт об оказании услуг подписанным, если в течение 7 (семи) рабочих дней с момента оказания услуги не поступит претензий. ]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.8. Общество предоставляет Заказчику отчет агента, данный отчет считается принятым Заказчиком без возражений, если в течение 7 (семи) рабочих дней с момента получения отчета он не заявит возражения по поводу такого отчета.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[11. Ответственность]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по
Договору Стороны несут ответственность в соответствии с действующим
законодательством Российской Федерации и Договором.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.2. Общество несет ответственность по Договору исключительно в случае
наличия умышленного нарушения обязательств. Во избежание сомнений, Общество не
несет ответственности за принятие любого решения (или его последствия) в результате
анализа соответствия результата Работы Соглашению и Техническому заданию на
основании обращения, сделанного в порядке, предусмотренном п. 9 Договора, так как
само принятие такого решения (а не его содержание) является обязанностью Общества.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.3. Стороны подтверждают и признают, что любые меры, предпринятые
каким-либо компетентным судом, уполномоченным органом власти или третьим лицом
в отношении Общества, могут создать препятствия последнему в исполнении своих
обязательств по настоящему Договору, и будут являться обстоятельством,
освобождающим Общество от ответственности за просрочку в исполнении, в том числе
в отношении Осуществления оплаты и/или возврата Стоимости работы Исполнителю
и/или Заказчику, в течение всего такого периода времени, пока указанные меры
остаются в силе.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.4. Общество не несет ответственности за соответствие законодательству
Российской Федерации Работы, согласованной Заказчиком и Исполнителем, и
результата такой Работы.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[12. Заключение, изменение и расторжение Договора]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.1. Настоящий Договор заключается путем акцепта со стороны Заказчика и
Исполнителя Оферты, и считается заключенным с момента акцепта, осуществленного
последним из них. Договор вступает в силу с момента его заключения. Настоящий
Договор заключен на определенный срок – 5 (пять) лет, если только момент
Осуществления Обществом в полном объеме оплаты Стоимости работы Исполнителю
и/или возврата Стоимости работы Заказчику в соответствии с настоящим Договором не
наступит раньше. В последнем случае Договор прекращается с момента
Осуществления Обществом в полном объеме оплаты Стоимости работы Исполнителю
и/или возврата Стоимости работы Заказчику в соответствии с настоящим Договором.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.2. Акцептом Оферты со стороны Заказчика является нажатие на
размещенную на Защищенных страницах онлайн сервиса «Безопасная сделка» Сайта
кнопку «Отправить на утверждение исполнителю» и последующее Резервирование
денежных средств. Технические средства Сайта позволяют идентифицировать нажатие
указанной кнопки, совершенное под Логином Заказчика. Сведения о нажатии
указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-технических средств
Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.3. Акцептом Оферты со стороны Исполнителя является нажатие на
размещенную на Защищенных страницах онлайн сервиса «Безопасная сделка» Сайта
кнопку «Согласиться». Технические средства Сайта позволяют идентифицировать
нажатие указанной кнопки, совершенное под Логином Исполнителя. Сведения о
нажатии указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-технических
средств Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.4. Общество уведомляет Заказчика и Исполнителя о нажатии другой
Стороной соответствующей кнопки, размещенной на Защищенных страницах Сайта.
Такое уведомление может быть сделано через Защищенные страницы Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.5. При акцепте Оферты Общество присваивает Договору внутренний номер
и дату, которые доводятся до других Сторон через Защищенные страницы Сайта и/или
иным доступным способом.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.6. Акцепт Оферты возможен только Заказчиком и Исполнителем, которые
заключили Соглашение при помощи Сайта и оформили Техническое задание. Акцепт
Оферты возможен только Заказчиком и Исполнителем, которые являются сторонами
одного и того же Соглашения в отношении этого Соглашения. Акцепт Оферты
возможен только в случае, если Стоимость работы по Соглашению превышает 1000
(одна тысяча) рублей. Акцепт Оферты возможен только Заказчиком и Исполнителем, в
отношении которых не установлены в соответствии с правилами Сайта и
Пользовательским соглашением Сайта ограничения на использование онлайн сервиса
«Безопасная сделка».
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.7. В целях подтверждения наличия заключенного между Сторонами
Договора Стороны могут подписать настоящий Договор в письменной форме. В таком
случае Договор должен быть подписан уполномоченными представителями Сторон в
количестве трех идентичных экземпляров, по одному для каждой из Сторон.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.8. Договор может быть изменен по соглашению Сторон. Ни одна из Сторон
не может в одностороннем порядке изменять условия Договора, если иное не
предусмотрено настоящим Договором.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.9. Договор может быть расторгнут по соглашению Сторон, а также в
случаях, предусмотренных Договором. Ни одна из Сторон не имеет права на
одностороннее внесудебное расторжение Договора, если иное не предусмотрено самим
Договором. В частности, во избежание сомнений Стороны подтверждают, что Договор
не может быть расторгнут по отдельности ни Заказчиком, ни Исполнителем в течение
срока с момента его заключения до момента Осуществления Обществом оплаты
Стоимости работы Исполнителю или возврата Стоимости работы Заказчику.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.10. Заказчик и Исполнитель вправе совместно расторгнуть Договор во
внесудебном порядке, направив Обществу уведомление за 5 (пять) рабочих дней, при
условии совместного указания Обществу, кому из них и каким Способом оплаты
надлежит произвести Осуществление оплаты и/или возврата Стоимости работы.
Расторжение Договора в соответствии с настоящим пунктом не затрагивает право
Общества на Вознаграждение, в том числе в связи с осуществлением Резервирования
денежных средств, Осуществлением оплаты и/или возврата Стоимости работы, которое
может быть удержано или зачтено.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.11. Общество вправе в любое время расторгнуть Договор в одностороннем
внесудебном порядке, предварительно уведомив другие Стороны не позднее, чем за 15
(пятнадцать) рабочих дней. Такое уведомление может быть сделано через Защищенные
страницы Сайта. До окончания указанного срока Заказчик и Исполнитель должны
уведомить Общество о совместном решении в отношении того, кому из них и каким
Способом оплаты надлежит произвести Осуществление оплаты и/или возврата
Стоимости работы. Если такого совместного уведомления в указанный срок не
поступит, Общество обязано будет произвести Осуществление возврата Стоимости
работы Заказчику, если прошло менее 2/3 согласованного Заказчиком и Исполнителем
срока для выполнения Работы, и произвести Осуществление оплаты Стоимости работы
Исполнителю, если прошло более 2/3 согласованного Заказчиком и Исполнителем
срока для выполнения Работы.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[13. Применимое право и порядок разрешения споров]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.1. Договор регулируется и толкуется в соответствии с материальным правом
Российской Федерации без учета его коллизионных норм.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.2. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с
исполнением Договора, Стороны приложат все усилия для их разрешения путем
переговоров. Стороны обязуются до обращения в любые органы, разрешающие споры,
предпринять все возможные меры для урегулирования любых разногласий в
досудебном претензионном порядке в течение срока не менее 40 (сорока) рабочих дней.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.3. Если возникший спор и разногласия не будут разрешены путем
переговоров, они подлежат разрешению в компетентном суде по месту нахождения
Общества.
]]>
        </paragraph>
        
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[14. Заключительные положения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.1. Положения настоящего Договора в части, регулирующей отношения
между Заказчиком и Исполнителем применительно к предмету Соглашения, дополняют
положения такого Соглашения и считаются включенными в такое Соглашение. В
случае несоответствия положений настоящего Договора и Соглашения положения
настоящего Договора будут иметь преимущественную силу над положениями
Соглашения в отношениях между Заказчиком и Исполнителем.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.2. Стороны принимают во внимание и соглашаются, что исполнение,
неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по настоящему Договору
и/или Соглашению может влиять на статус и/или характеристики зарегистрированного
на Сайте лица, через которое действует Заказчик и/или Исполнитель, в соответствии с
правилами Сайта, сведения об этом могут отражаться и комментироваться на
соответствующих страницах Сайта, использоваться иным образом в связи с
функционированием Сайта и его сервисов.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.3. Стороны подтверждают, что по соглашению всех Сторон порядок
Осуществления оплаты и/или возврата Стоимости работы может быть изменен по
сравнению с тем, что предусмотрено настоящим Договором. В этом случае
Осуществление оплаты и/или возврата Стоимости работы будет производиться в
соответствии с договоренностями Сторон.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.4. По обоюдному согласию Заказчик и Исполнитель вправе изменять
Техническое задание, в том числе сроки выполнения Работы и Стоимость работы. В
случае изменения Стоимости работы Общество должно быть уведомлено о таком
изменении через Защищенные страницы Сайта. В случае, если в связи с такими
изменениями увеличилась Стоимость работы, то должна быть соответственным
образом увеличена сумма Зарезервированных денежных средств (с учетом
дополнительно возникающего Вознаграждения и иных причитающихся Обществу
сумм), а в случае, если в связи с такими изменениями уменьшается Стоимость работы,
то соответствующая часть Стоимости работы подлежит возвращению (но без возврата
какой-либо части уже уплаченного Вознаграждения). В случае изменения Стоимости
работы размер Вознаграждения, подлежащего уплате Обществу в последующем,
определяется, исходя из измененной Стоимости работы. Общество должно быть
немедленно уведомлено об изменении срока выполнения Работы через Защищенные
страницы Сайта.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.5. Для направления уведомлений и обращений Стороны могут использовать
специальные программно-технические средства Сайта, расположенные на Защищенных
страницах Сайта. Такие уведомления и обращения будут сохраняться при помощи
программно-технических средств Сайта. Стороны соглашаются, что такие сообщения и
уведомления будут считаться надлежащим для целей настоящего Договора, а любые
договоренности или указания Сторон по поводу Соглашения, Технического задания
или Договора, оформленные при помощи программно-технических средств Сайта на
Защищенных страницах Сайта, будут считаться изменяющими соответственно
Соглашение, Техническое задание или Договор, как если бы такие изменения были
сделаны Сторонами в письменной форме, или являющимися частью настоящего
Договора.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.6. В случае возникновения разногласий между Сторонами сведения,
которые зафиксированы при помощи технических средств Сайта, имеют
преимущественное значение при разрешении таких разногласий. Общество по запросу
других Сторон и/или уполномоченного органа власти предоставляет соответствующие
сведения.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.7. Заказчик и Исполнитель гарантируют, что пользуются Сайтом в
соответствии с условиями и правилами его использования, информация о них на
Защищенных страницах Сайта отражена правильным и полным образом, они
действуют под собственными, а не вымышленными именами, все действия,
совершенные на Сайте под Логином и Паролем, совершаются ими лично или
уполномоченными лицами, обязательны и юридически действительны для Заказчика и
Исполнителя. Стороны обязуются сообщать друг другу о любом факте
несанкционированного разглашения третьим лицам Логина и Пароля.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.8. При заключении настоящего Договора Заказчик и Исполнитель
предоставляют Обществу свои персональные данные и дают согласие на их обработку
для целей надлежащего исполнения Обществом его обязательств по настоящему
Договору и для целей функционирования Сайта, и заключения аналогичных договоров
в будущем.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.9. Денежные средства в размере Стоимости работы, а также
соответствующие применимые налоги и сборы, которые Заказчик переводит Обществу,
а Общество в последующем использует для Осуществления оплаты Стоимости работы
Исполнителю или возврата Стоимости работы Заказчику или уплаты соответствующих
налогов или сборов, не являются собственными денежными средствами Общества.
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.10. Общество осуществляет Резервирование денежных средств, производит Осуществление оплаты Стоимости работы Исполнителю и/или Осуществление возврата Стоимости работы Заказчику от имени, по поручению и за счет Заказчика в качестве его агента.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.11. Все изменения к Договору, а также иные соглашения между Сторонами, переписка между ними, уведомления и обращения осуществляются исключительно на русском языке.
]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[15. Реквизиты Общества]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ООО «Ваан»]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Юридический адрес: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Почтовый адрес: 129223, Москва, а/я 33]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ИНН 7805399430/ КПП 771401001]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Расчетный счет 40702810787880000803]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Московский филиал ОАО АКБ «РОСБАНК» г. Москва]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Кор. Счет 30101810200000000272]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[БИК 044552272]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОКПО 94626823]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОГРН 5067847040421]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОКВЭД 52.61.2.]]>
        </text>
    </page>
</document>
