<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<document title="Doc Title" author="Free-Lance.ru" paragraph-indent="3" width="170" margin-left="25" margin-right="25" margin-top="25" font-name="ArialMT" font-size="15">
    <page>
        <text font-name="ArialMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0" parse="1">
            <![CDATA[ОФЕРТА № $num]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[НА ЗАКЛЮЧЕНИЕ СОГЛАШЕНИЯ]]>
        </text>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="5" align="C" border="0" keep-text-wrap="1">
            <![CDATA[о выполнении работы и/или оказании услуги с использованием онлайн
сервиса «Безопасная сделка»]]>
        </paragraph>
        <ln height="10"/>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J" border="0">
            <![CDATA[Настоящая Оферта является предложением Заказчика (Работодателя) на
заключение с Исполнителем (Фрилансером) Соглашения на условиях,
изложенных в настоящей Оферте. Акцепт Оферты осуществляется в порядке,
предусмотренном в настоящей Оферте. Акцепт Оферты Исполнителем (Фри-
лансером) равносилен заключению Соглашения на условиях, изложенных в
настоящей Оферте.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J" border="0">
            <![CDATA[Заказчик (Работодатель) предлагает Исполнителю (Фрилансеру)
заключить Соглашение о выполнении работы и/или оказании услуги с
использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка» на следующих условиях:]]>
        </paragraph>
        <ln/>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Настоящее Соглашение о выполнении работы и/или оказании услуги с
использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка», далее также – Соглашение или
настоящее Соглашение, заключается между:
лицом, являющимся Заказчиком, как оно определено ниже, далее также
Заказчик или Работодатель; и
лицом, являющимся Исполнителем, как оно определено ниже, далее также
Исполнитель или Фрилансер;]]>
        </paragraph>
        <ln/>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[далее совместно именуемыми Стороны, а по отдельности – Сторона.]]>
        </text>


        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[1. Термины и определения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>
        
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.1. Договор – Договор об использовании онлайн сервиса «Безопасная сделка». Текст Договора размещен на Сайте Free-lance.ru в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/offer_escrow.pdf;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.2. Заказчик (Работодатель) – пользователь Сайта, зарегистрированный на Сайте в качестве Работодателя, заключивший с Исполнителем настоящее Соглашение. Заказчиком может быть физическое лицо — резидент Российской Федерации или нерезидент Российской Федерации, а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.3. Защищенные страницы Сайта – страницы онлайн сервиса Сайта
«Безопасная сделка», доступ к которым возможен только при вводе
Исполнителем/Заказчиком Логина и Пароля;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.4. Исполнитель
(Фрилансер) – пользователь Сайта, зарегистрированный на Сайте в качестве Фрилансера, заключивший с Заказчиком Соглашение о выполнении работ/оказании услуг в соответствии с Техническим заданием Заказчика (Работодателя). Исполнителем может быть физическое лицо — резидент Российской Федерации нерезидент Российской Федерации, а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.5. Логин – уникальное имя Исполнителя/Заказчика, используемое им на
Сайте в целях доступа к Защищенным страницам Сайта;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.6. Общество (Администрация Сайта) - ООО «Ваан», место нахождения: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1, ОГРН 5067847040421, ИНН 7805399430;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.7. Оферта - настоящее предложение Заказчика (Работодателя), сделанное Исполнителю (Фрилансеру) при помощи программно-технических средств Сайта, заключить настоящее Соглашение на условиях, указанных в Оферте. Текст Оферты размещен на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/agreement_escrow.pdf;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.8. Пароль – сочетание букв, цифр и символов, уникальное для Логина,
позволяющее при одновременном вводе с Логином войти на Защищенные страницы
Сайта;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.9. Работа – дизайнерские, художественные, маркетинговые, рекламные,
редакторские работы и/или услуги, услуги по созданию произведений в области
литературы, искусства, фотографии, Интернет-технологий и программирования,
услуги по переводу, иные работы и/или услуги, выполняемые и оказываемые
Исполнителем в рамках Соглашения на основании Технического задания;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.10. Сайт – совокупность программных и аппаратных средств для ЭВМ,
обеспечивающих публикацию для обозрения информации и данных, объединенных
общим целевым назначением, посредством технических средств, применяемых для
связи между ЭВМ в сети Интернет. Сайт доступен по уникальному электронному
адресу или его буквенному обозначению. Под Сайтом понимается Сайт,
расположенный в сети Интернет по адресу http://www.free-lance.ru;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.11. Безопасная сделка – онлайн сервис, доступный на Сайте, более подробная информация о котором содержится на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/promo/sbr/;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.12. Соглашение – настоящее соглашение о выполнении работы и/или
оказании услуги с использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка», заключенное
между Исполнителем и Заказчиком;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.13. Стороны – Заказчик и Исполнитель при их совместном упоминании, а
Сторона – любое из них при упоминании по отдельности;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.14. Техническое задание – совокупность требований Заказчика к
предмету и условиям выполнения конкретной Работы Исполнителем в рамках
настоящего Соглашения. Техническое задание является неотъемлемой частью
настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[2. Условия заключения Соглашения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.1. Соглашение заключается между Исполнителями и Заказчиком, которыми могут быть физические лица — резиденты Российской Федерации нерезидент Российской Федерации, индивидуальные предприниматели, зарегистрированные в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, а также юридические лица, созданные в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.2. Соглашение заключается между Исполнителями и Заказчиком, прошедшими регистрацию на Сайте, получившими Логин и имеющими Пароль.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.3. Исполнитель и Заказчик гарантируют, что они в соответствии с применимым правом и правом страны происхождения обладают полной правоспособностью и дееспособностью, и имеют право заключать настоящее Соглашение.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.4. Исполнитель и Заказчик обязуются самостоятельно соблюдать законодательство о валютном регулировании и валютном контроле, а также таможенное законодательство и обязуются предоставлять все необходимые для этого документы и сведения соответствующим компетентным органам и организациям, другой Стороне, а также Обществу.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.5. В случае, когда одной из Сторон настоящего Соглашения является физическое лицо нерезидент Российской Федерации, или индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, для целей заключения настоящего Соглашения действуют следующие ограничения:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.5.1. Сумма Зарезервированных денежных средств, как она определена в Договоре, в соответствии с условиями Договора, не должна превышать в эквиваленте 50000 (пятьдесят тысяч) долларов США по курсу иностранных валют к рублю, установленному ЦБ РФ на дату заключения настоящего Соглашения;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.5.2. соглашение может заключаться только в отношении Работы, передача результатов которой будет осуществляться исключительно посредством Интернета, и/или Соглашение может заключаться в отношении оказания услуг.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.6. Средством платежа по настоящему договору являются рубли Российской Федерации вне зависимости от Способа оплаты.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[3. Предмет]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.1. По настоящему Соглашению Исполнитель обязуется выполнить
Работу для Заказчика на условиях согласованных в Техническом задании Заказчика и
сдать результат Работы Заказчику, а Заказчик обязуется принять результат Работы и
осуществить его оплату согласно условиям настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.2. Подробное описание Работы, выполняемой Исполнителем, сроки ее
выполнения, ее стоимость и иные соответствующие условия определяются в
Техническом задании, согласованном Сторонами на Защищенных страницах Сайта в
порядке, предусмотренном настоящим Соглашением. С момента утверждения
Сторонами Технического задания оно становятся неотъемлемой частью настоящего
Соглашения.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[4. Направление Технического задания]]>
        </text>
        <ln height="5"/>
        
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.1. Техническое задание должно содержать описание Работы, достаточное
для ее выполнения, стоимость Работы, срок выполнения Работы, иные условия
выполнения Работы, имеющие существенное значение для Заказчика.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.2. Оформление и предоставление Технического задания осуществляется
при помощи технических средств Сайта на Защищенных страницах Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.3. Техническое задание считается представленным Исполнителю с
момента нажатия Заказчиком на Защищенных страницах Сайта на кнопку «Отправить
на утверждение исполнителю». Технические средства Сайта позволяют
идентифицировать нажатие указанной кнопки, совершенное под Логином Заказчика.
Сведения о нажатии указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-
технических средств Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.4. Направление Технического задания является офертой Заказчика на
заключение настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.5. Заказчик вправе через Защищенные страницы Сайта изменять,
дополнять или уточнять представленное Техническое задание, вносить в него
корректировки либо отменять его до утверждения этого Технического задания
Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.6. Исполнитель вправе обратиться к Заказчику с запросом об уточнении
Технического задания. Исполнитель также вправе запросить у Заказчика
дополнительные материалы или информацию, необходимые для выполнения Работы,
предусмотренной Техническим заданием.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.7. Техническое задание не может предусматривать выполнение Работы,
которая запрещена в соответствии с законодательством Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[5. Утверждение Технического задания]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.1. Техническое задание считается согласованным с момента его
утверждения Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.2. Утверждение Технического задания со стороны Исполнителя
осуществляется путем нажатия на Защищенных страницах Сайта кнопки
«Согласиться». Нажатие на кнопку «Согласиться» означает акцепт Исполнителем
настоящего Соглашения. Технические средства Сайта позволяют идентифицировать
нажатие указанной кнопки, совершенное под Логином Исполнителя. Сведения о
нажатии указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-технических
средств Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.3. Без нажатия под Логином Исполнителя на Защищенных страницах
Сайта кнопки «Согласиться» Техническое задание не считается утвержденным. До
момента утверждения Технического задания такое Техническое задание не является
обязательным для Исполнителя и не имеет никаких иных юридических последствий.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.4. С момента утверждения Технического задания Исполнителем оно
становится обязательным для Сторон и становится неотъемлемой частью
Соглашения. После утверждения Технического задания Исполнителем Стороны
вправе вносить в него только по обоюдному согласию изменения через Защищенные
страницы Сайта.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[6. Условия выполнения Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.1. Исполнитель обязуется выполнять Работу в строгом соответствии с
Техническим заданием.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.2. Исполнитель вправе самостоятельно определять порядок и способы
выполнения Работы, если иное не согласовано в Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.3. Работа выполняется иждивением Исполнителя, если только иное не
указано в утвержденном Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.4. Качество выполняемой Работы должно соответствовать условиям
Технического задания, а при отсутствии таких условий – соответствовать
требованиям, обычно предъявляемым к работам или услугам такого рода.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.5. Работа должна быть выполнена в срок, указанный в Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.6. Передача и приемка результата Работы осуществляется в соответствии с условиями Договора, с учетом ограничения, установленного п. 2.5.2 настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.7. Заказчик подтверждает принятие им Работы путем выбора на
Защищенных страницах Сайта в поле «Статус» значения «завершено». С момента
выбора в поле «Статус» на Защищенных страницах Сайта значения «завершено»
Работа считается выполненной надлежащим образом и принятой без замечаний.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.8. Оплата Работы осуществляется в соответствии с условиями Соглашения и Договора. Условия обеспечения надлежащего исполнения обязанностей Сторон по настоящему Соглашению регулируются Договором.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[7. Ответственность сторон]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по
Соглашению Стороны несут ответственность в соответствии с действующим
законодательством Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[8. Заключение, изменение и расторжение Соглашения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.1. Соглашение заключается путем согласования Технического задания.
Настоящее Соглашения считается заключенным с момента, когда Техническое
задание утверждено Исполнителем путем нажатия на Защищенных страницах Сайта
кнопки «Согласиться».]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.2. После утверждения Технического задания Исполнителем с помощью
технических средств Сайта Техническому заданию присваивается внутренний номер
и дата, которые доводятся до Исполнителя и Заказчика через Защищенные страницы
Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.3. Действия, связанные с заключением, изменением, расторжением или
исполнением Соглашения, которые совершены лицом, воспользовавшимся Логином и
Паролем Исполнителя/Заказчика для доступа к Защищенным страницам Сайта,
считаются совершенными соответственно Исполнителем/Заказчиком от собственного
имени, как если бы были совершены Исполнителем/Заказчиком лично.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.4. Наличие заключенного Соглашения подтверждается действиями Исполнителя по выполнению Работы в связи с Соглашением на основании Технического задания, а также действиями Заказчика по осуществлению Резервирования денежных средств, как оно определено в Договоре, в соответствии с условиями Договора.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.5. По запросу любой из Сторон Общество предоставляет заверенную Обществом распечатку согласованного Сторонами Технического задания, настоящего Соглашения, Договора, переписку Сторон.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.6. В целях подтверждения наличия заключенного между Сторонами Соглашения Стороны могут подписать настоящее Соглашение в письменной форме. В таком случае Соглашение должно быть подписано уполномоченными представителями Сторон в количестве двух идентичных экземпляров, по одному для каждой из Сторон, кроме этого один экземпляр подписанного Сторонами Соглашения предоставляется Обществу. При этом копия подписанного Соглашения должна быть размещена каждой из Сторон на Защищенных страницах Сайта (если только Обществом не будет решено иное).]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.7. Соглашение может быть изменено по соглашению Сторон, а также в случаях, предусмотренных Договором. Ни одна из Сторон не может в одностороннем порядке изменять условия Соглашения. В случае изменения Соглашения Стороны обязаны немедленно уведомить об этом Общество с предоставлением надлежащего подтверждения такого изменения Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.8. Соглашение может быть расторгнуто только по соглашению Сторон, а также в случаях, предусмотренных Договором. В случае расторжения Соглашения Стороны должны уведомить об этом Общество с предоставлением надлежащего подтверждения такого расторжения Соглашения.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[9. Применимое право и порядок разрешения споров]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.1. Соглашение регулируется и толкуется в соответствии с материальным
правом Российской Федерации без учета его коллизионных норм.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.2. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с
исполнением Соглашения, Стороны приложат все усилия для их разрешения путем
переговоров.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.3. Если возникший спор и разногласия не будут разрешены путем переговоров, они подлежат разрешению в соответствии с п. 9 Договора.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.4. Если после Осуществления оплаты/возврата Стоимости работы, как оно определено в Договоре, Исполнителю/Заказчику в соответствии с условиями Договора, Стороны не урегулировали разногласия в связи с Соглашением, то соответственно Стороны могут обратиться в компетентный суд для разрешения любых неурегулированных спорных вопросов в связи с Соглашением без привлечения к этому Общества. ]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[10. Заключительные положения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.1. Положения Договора в части, регулирующей отношения между Заказчиком и Исполнителем применительно к предмету Соглашения, дополняют положения такого Соглашения и считаются включенными в такое Соглашение. В случае несоответствия положений Договора и Соглашения положения Договора будут иметь преимущественную силу над положениями Соглашения в отношениях между Заказчиком и Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.2. Стороны соглашаются, что любые сообщения, направляемые
Сторонами друг другу при помощи Защищенных страниц Сайта, приравниваются к
письменным документам, подписанным Сторонами лично, и имеют такое же
юридическое значение. Стороны соглашаются, что такие сообщения будут считаться
надлежащим для целей настоящего Соглашения, а любые договоренности или
указания Сторон по поводу Соглашения, Технического задания или Договора,
оформленные при помощи программно-технических средств Сайта на Защищенных
страницах Сайта, будут считаться изменяющими соответственно Соглашение,
Техническое задание или Договор, как если бы такие изменения были сделаны
Сторонами в письменной форме, или являющимися частью настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.3. В случае возникновения разногласий между Сторонами сведения,
которые зафиксированы при помощи технических средств Сайта, имеют
преимущественное значение при разрешении таких разногласий. Общество по
запросу Сторон и/или уполномоченного органа власти предоставляет
соответствующие сведения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.4. Стороны обязуются сообщать друг другу и Обществу о любом факте
несанкционированного разглашения третьим лицам Логина и Пароля.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.5. Стороны принимает во внимание и соглашаются, что исполнение,
неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по настоящему
Соглашению может влиять на статус и/или характеристики Сторон в соответствии с
правилами Сайта, сведения об этом могут отражаться и комментироваться на
соответствующих страницах Сайта, использоваться иным образом в связи с
функционированием Сайта и его сервисов.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.6. Стороны гарантируют, что пользуются Сайтом в соответствии с
условиями и правилами его использования, информация о них на Защищенных
страницах Сайта отражена правильным и полным образом, они действуют под
собственными, а не вымышленными именами, все действия, совершенные на Сайте
под Логином и Паролем, совершаются ими лично или уполномоченными лицами,
обязательны и юридически действительны для Сторон.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.7. Все изменения к настоящему Соглашению, а также иные соглашения между Сторонами, переписка между ними, уведомления и обращения осуществляются исключительно на русском языке.]]>
        </paragraph>
    </page>
</document>
