<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<document title="Doc Title" author="Free-Lance.ru" width="170" margin-left="25" margin-right="25" margin-top="25" font-name="ArialMT" font-size="15" paragraph-indent="2">
    <page>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0" parse="1">
            <![CDATA[Оферта № $num на заключение Соглашения]]>
        </text>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="5" align="C" border="0" keep-text-wrap="1">
            <![CDATA[о выполнении работы и/или оказании услуги с использованием онлайн сервиса 
            «Безопасная сделка»]]>
        </paragraph>
        <ln height="10"/>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Настоящая Оферта является предложением ООО «Ваан» на заключение с лицом, указанным в настоящей Оферте, и являющимся Исполнителем, как оно определено ниже, Соглашения на условиях, изложенных в настоящей Оферте. Акцепт Оферты осуществляется в порядке, предусмотренном в настоящей Оферте. Акцепт Оферты Исполнителем равносилен заключению Соглашения на условиях, изложенных в настоящей Оферте.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="Arial-BoldMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[ООО «Ваан» предлагает Исполнителю заключить Соглашение о выполнении работы и/или оказании услуги с использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка» на следующих условиях:]]>
        </paragraph>
		<paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[Настоящее Соглашение о выполнении работы и/или оказании услуги с использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка», далее также – Соглашение или настоящее Соглашение, заключено между:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J" keep-text-wrap="1">
            <![CDATA[ООО «Ваан», место нахождения: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1, ОГРН 5067847040421, ИНН 7805399430, далее также Заказчик; и
лицом, являющимся Исполнителем, как оно определено ниже, далее также Исполнитель или Фрилансер, принявшим Оферту в порядке, предусмотренном настоящим Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[1. Используемые термины и определения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.1. Заказчик – общество с ограниченной ответственностью «Ваан», место нахождения: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1, ОГРН 5067847040421, ИНН 7805399430;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.2. Защищенные страницы Сайта – страницы онлайн сервиса Сайта Безопасная сделка, доступ к которым возможен только при вводе Исполнителем Логина и Пароля;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.3. Исполнитель – пользователь Сайта, зарегистрированный на Сайте в качестве Фрилансера, являющийся физическим лицом, индивидуальным предпринимателем или юридическим лицом, заключивший с Заказчиком Соглашение. Исполнителем может быть физическое лицо — резидент Российской Федерации или нерезидент Российской Федерации,  а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства, или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.4. Логин – уникальное имя Исполнителя, используемое им на Сайте в целях доступа к Защищенным страницам;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.5. Оферта – предложение Заказчика, сделанное Исполнителю при помощи программно-технических средств Сайта заключить настоящее Соглашение на условиях, указанных в Оферте. Текст Оферты размещен на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/offer_work_free-lancer.pdf;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.6. Пароль – сочетание букв, цифр и символов, уникальное для Логина, позволяющее при одновременном вводе с Логином войти на Защищенные страницы Сайта;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.7. Персональные данные – сведения об Исполнителе, размещенные Исполнителем на Защищенных страницах Сайта путем заполнения соответствующих форм;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.8. Пользовательское соглашение — соглашение об условиях пользования Сайтом, заключенное между пользователями Сайта и Заказчиком. Текст Пользовательского соглашения размещен по адресу: http://www.free-lance.ru/about/agreement_site.pdf;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.9. Работа – дизайнерские, художественные, маркетинговые, рекламные, редакторские работы и/или услуги, услуги по созданию произведений в области литературы, искусства, фотографии, Интернет-технологий и программирования, услуги по переводу, иные работы и/или услуги, выполняемые и оказываемые Исполнителем в рамках Соглашения на основании Технических заданий;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.10. Сайт – Сайт – совокупность программных и аппаратных средств для ЭВМ, обеспечивающих публикацию для обозрения информации и данных, объединенных общим целевым назначением, посредством технических средств, применяемых для связи между ЭВМ в сети Интернет. Сайт доступен по уникальному электронному адресу или его буквенному обозначению. Под Сайтом в Соглашении понимается Сайт, расположенный в сети Интернет по адресу http://www.free-lance.ru;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.11. Безопасная сделка – онлайн сервис, доступный на Сайте, более подробная информация о котором содержится на Сайте в сети Интернет по адресу: http://www.free-lance.ru/promo/sbr/, и для начала пользования которым со стороны Заказчика предлагается настоящая Оферта;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.12. Соглашение – настоящее соглашение о выполнении работы и/или оказании услуги с использованием онлайн сервиса «Безопасная сделка», заключенное между Исполнителем и Заказчиком, в том числе действующим в качестве генерального подрядчика;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.13. Способ оплаты – любой из возможных и доступных для выбора на Сайте применительно к «Безопасной сделке» способов осуществления оплаты стоимости Работы Исполнителю, в том числе, безналичный (банковский) перевод, перевод Яндекс-Деньги, перевод WebMoney Transfer, перевод FM и иные способы безналичной формы оплаты в рублях Российской Федерации;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.14. Стороны – Заказчик и Исполнитель при их совместном упоминании, а Сторона – любое из них при упоминании по отдельности;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.15. Техническое задание – совокупность требований Заказчика, в том числе в качестве генерального подрядчика, к предмету и условиям выполнения конкретной Работы Исполнителем в рамках Соглашения. Техническое задание является неотъемлемой частью настоящего Соглашения;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[1.16. Учетная информация Исполнителя – Логин и Пароль Исполнителя для входа на Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[2. Условия заключения Соглашения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.1. Соглашение заключается между Сторонами, которые могут быть физическими лицами — резидентами Российской Федерации или нерезидентами Российской Федерации, индивидуальными предпринимателями, зарегистрированными в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства,, а также юридическими лицами, созданными в соответствии с законодательством Российской Федерации или любого иного государства.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.2. Учитывая технические и практические особенности ведения Заказчиком своей финансово-хозяйственной деятельности, в настоящее время в связи с заключением Соглашения действуют следующие ограничения: ]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.2.1. соглашение заключается только с Исполнителями, прошедшими регистрацию на Сайте, получившими Логин и имеющими Пароль.]]>
        </paragraph>
		<paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.3. Стороны гарантируют, что они в соответствии с применимым правом и правом страны происхождения обладают полной правоспособностью и дееспособностью, и имеют право заключать настоящее Соглашение.]]>
        </paragraph>
		<paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.4. Стороны обязуются самостоятельно соблюдать законодательство о валютном регулировании и валютном контроле, а также таможенное законодательство и обязуются предоставлять все необходимые для этого документы и сведения соответствующим компетентным органам и организациям.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.5. В случае, когда одной из Сторон настоящего Соглашения является физическое лицо — нерезидент Российской Федерации, , а также индивидуальный предприниматель, зарегистрированный в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации,  или юридическое лицо, созданное в соответствии с законодательством любого другого государства, кроме Российской Федерации, для целей заключения настоящего Соглашения действуют следующие ограничения:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.5.1. Стоимость Работы не должна превышать в эквиваленте 50000 (пятьдесят тысяч) долларов США по курсу иностранных валют к рублю, установленному ЦБ РФ на дату заключения настоящего Соглашения;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.5.2. соглашение может заключаться только в отношении Работы, передача результатов которой будет осуществляться исключительно посредством Интернета, и/или Соглашение может заключаться в отношении оказания услуг;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[2.5.3. соглашение заключается только с теми Исполнителями, которые указали все необходимые Персональные данные в электронной форме на Сайте.]]>
        </paragraph>
		<paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.6. В будущем любые такие ограничения могут быть отменены по собственному усмотрению Заказчика.]]>
        </paragraph>
		<paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[2.7. Средством платежа (денежные средства) по настоящему договору являются рубли Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        
        
        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[3. Предмет]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.1. По настоящему Соглашению Исполнитель обязуется выполнить Работу для Заказчика, в том числе выступающего в роли генерального подрядчика, на основании Технического задания Заказчика и сдать результат Работы Заказчику или указанному им лицу, а Заказчик обязуется принять результат Работы или обеспечить его принятие и оплатить его согласно условиям настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[3.2. Подробное описание Работы, выполняемой Исполнителем, сроки ее выполнения, ее стоимость и иные соответствующие условия определяются в Техническом задании, утверждаемом Сторонами в порядке, предусмотренном настоящим Соглашением. С момента утверждения Сторонами Технического задания оно становятся неотъемлемой частью настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[4. Представление Технического задания]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.1. Оформление и представление Технического задания осуществляется при помощи Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.2. Техническое задание считается представленным Исполнителю с момента его отображения на Защищенных страницах Сайта, доступных Исполнителю. Заказчик присваивает Техническому заданию внутренний номер и дату, которые доводятся до Исполнителя через Защищенные страницы Сайта, в том числе одновременно с предоставлением Технического задания.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.3. Техническое задание должно содержать описание Работы, достаточное для ее выполнения, стоимость Работы, срок выполнения Работы (начальный и конечный срок), иные условия выполнения Работы, имеющие существенное значение для Заказчика.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.4. Заказчик вправе через Защищенные страницы Сайта изменять, дополнять или уточнять представленное Техническое задание, вносить в него корректировки либо отменять его до утверждения этого Технического задания Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.5. Исполнитель вправе обратиться к Заказчику с запросом об уточнении Технического задания. Исполнитель также вправе запросить у Заказчика дополнительные материалы или информацию, необходимые для выполнения Работы, предусмотренной Техническим заданием.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[4.6. Техническое задание не может предусматривать выполнение Работы, к которой подлежат применению положения гражданского законодательства о бытовом подряде, строительном подряде, подряде на выполнение изыскательских и проектных работ, подряде на проведении научно-исследовательских или опытно-конструкторских работ, а также для выполнения которых в соответствии с применимым законодательством необходимо получение или наличие лицензии или разрешения контролирующих органов, а также состоять в саморегулируемых организациях.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[5. Утверждение Технического задания]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.1. Техническое задание подлежит утверждению Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.2. До момента утверждения Технического задания такое Техническое задание не является обязательным для Исполнителя и не имеет никаких иных юридических последствий.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.3. Утверждение Технического задания со стороны Исполнителя осуществляется путем нажатия на Защищенных страницах Сайта кнопки «Согласиться». Технические средства Сайта позволяют идентифицировать нажатие указанной кнопки, совершенное под Логином Исполнителя. Сведения о нажатии указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-технических средств Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.4. Без нажатия под Логином Исполнителя на Защищенных страницах Сайта кнопки «Согласиться» Техническое задание не считается утвержденным.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.5. С момента утверждения Технического задания Исполнителем оно становится обязательным для Сторон и становится неотъемлемой частью Соглашения. После утверждения Технического задания Исполнителем Заказчик не вправе изменять, дополнять это Техническое задание или отказываться от него без согласования с Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[5.6. После утверждения Технического задания Исполнителем, если это необходимо, то Исполнитель по требованию Заказчика обязуется распечатать Техническое задание на бумажном носителе с использованием имеющихся Сайте программных средств и подписать его. Копия подписанного Технического задания размещается Исполнителем на Защищенных страницах Сайта, оригинал направляется Заказчику по почте, курьерской доставкой или иным способом, обеспечивающим получение Заказчиком подписанного Исполнителем Технического задания.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[6. Условия выполнения Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>
        
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.1. Исполнитель обязуется выполнять Работу в строгом соответствии с Техническим заданием.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.2. Исполнитель приступает к выполнению Работы немедленно с момента утверждения Технического задания, если иное не согласовано в Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.3. Исполнитель вправе самостоятельно определять порядок и способы выполнения Работы.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.4. Работа выполняется иждивением Исполнителя, если только иное не указано в утвержденном Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[6.5. После утверждения Исполнителем Технического задания Заказчик вправе отказаться от Работы по Техническому заданию при условии уплаты Исполнителю части стоимости Работы пропорционально части Работы, выполненной Исполнителем к моменту получения Исполнителем уведомления Заказчика о таком отказе, при условии, что часть Работы выполнена в строгом соответствии с Техническим заданием. Уведомление об отказе отправляется через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[7. Передача результата Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.1. По окончании выполнения Работы Исполнитель передает Заказчику или указанному им лицу ее результат в порядке, предусмотренном Техническим заданием или согласованном Сторонами, с учетом ограничения, установленного п. 2.5.2. настоящего Соглашения. Если не согласовано иное, Исполнитель вправе самостоятельно выбрать способ передачи результата Работы, который устроит Заказчика, с учетом ограничения, установленного п. 2.5.2. настоящего Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.2. Заказчик подтверждает принятие им Работы посредством оповещения Исполнителя через Защищенные страницы Сайта в течение 5 (пяти) рабочих дней с момента передачи результата Работы. С момента отображения на Защищенных страницах Сайта в поле «Статус» значения «завершено» Работа считается принятой. Принятие Работы может быть также оформлено иными документами Заказчика, однако при обязательном подтверждении принятия Работы на Защищенных страницах Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.3. При обнаружении недостатков Работы и/или претензий к качеству Работы Заказчик сообщает об этом Исполнителю через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[7.4. Если иное не будет согласовано Сторонами, то Исполнитель не позднее 5 (пяти) рабочих дней с момента принятии результатов Работы Заказчиком обязуется предоставить Заказчику счет-фактуру и акт сдачи-приемки Работы, подписать его со своей стороны и направить Заказчику по почте, курьерской доставкой или иным способом, обеспечивающим получение Заказчиком указанных документов. Копии счета-фактуры и подписанного акта сдачи-приемки должны быть размещены Исполнителем на Защищенных страницах Сайта.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[8. Качество и сроки выполняемой Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.1. Качество выполняемой Работы должно соответствовать условиям Технического задания, а при отсутствии таких условий – соответствовать требованиям, обычно предъявляемым к работам или услугам такого рода, в том числе профессиональному уровню Исполнителя в соответствии с демонстрируемыми им работами во вкладке «Портфолио» на личной странице Исполнителя на Сайте.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.2. Работа должна быть выполнена в срок, указанный в Техническом задании. Начальный и конечный срок выполнения Работы определяются в Техническом задании. При этом, если иное не предусмотрено в Техническом задании, то начальный срок выполнения Работы совпадает с моментом утверждения Исполнителем Технического задания.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.3. При обнаружении недостатков выполненной Работы, ненадлежащего качества результата Работы или нарушении срока ее выполнения Заказчик направляет Исполнителю через Защищенные страницы Сайта претензию. Заказчик вправе направить претензию иным способом, в том числе в письменной форме, но при условии обязательного одновременного направления претензии через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[8.4.  Исполнитель обязуется мотивированно ответить на представленную претензию Заказчика в течение 3 (трех) рабочих дней с момента ее получения и согласовать порядок и сроки устранения недостатков или иные способы разрешения ситуации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[9. Оплата Работы]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.1. Стоимость каждой конкретной Работы определяется Техническим заданием и включает как компенсацию издержек Исполнителя, так и его вознаграждение. Стоимость Работы, определенная Техническим заданием, является твердой.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.2. Заказчик осуществляет оплату Работы одним из Способов оплаты, согласованных с Исполнителем при помощи технических средств Сайта. Оплата осуществляется не позднее 5 (пяти) рабочих дней с момента одновременного выполнения следующих условий:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.2.1. работа полностью выполнена и принята без замечаний (в случае, если Заказчик выступает в роли генерального подрядчика, Работа должна быть также принята без замечаний основным заказчиком);]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.2.2. сполнителем предоставлены все необходимые Персональные данные в соответствии с п. 2.5.3 Соглашения;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.2.3. исполнитель оформил и передал Заказчику (если только Заказчиком не будет решено иное) все соответствующие документы, которые необходимы Заказчику в соответствии с применимым законодательством, в том числе для ведения бухгалтерского и налогового учета, включая, если необходимо, документы и сведения в отношении Исполнителя, копию паспорта Исполнителя, копию свидетельства государственного пенсионного страхования Исполнителя, акты сдачи-приемки выполненной Работы, счета-фактуры, оригинал подписанного со стороны Исполнителя Соглашения в бумажном виде (по требованию Заказчика), оригинал подписанного со стороны Исполнителя Технического задания в отношении выполненной Работы (по требованию Заказчика) и т.п.;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[9.2.4. исполнитель произвел выбор Способа оплаты Работы и сообщил Заказчику все необходимые для этого реквизиты, причем такой выбор и такое сообщение могут быть сделаны только с использованием технических средств Сайта через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.3. Оплата Работы осуществляется одним из доступных Способов оплаты, который определяется при помощи технических средств Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.4. Настоящим Исполнитель также наделяет Заказчика в случае выбора того или иного Способа оплаты всеми соответствующими правами и полномочиями, необходимыми для того, чтобы реализовать такой Способ оплаты.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.5. При оплате Работы Заказчик удерживает все налоги, сборы и иные обязательные платежи, подлежащие удержанию при выплате за Работу в пользу Исполнителя. Все расходы в связи с перечислением оплаты за Работу, которые зависят от выбранного Способа оплаты Работы, удерживаются Заказчиком из суммы оплаты за Работу.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.6. Обязанность Заказчика по осуществлению оплаты Работы Исполнителю будет считаться исполненной с момента совершения Заказчиком всех зависящих от него действий для осуществления оплаты Работы Исполнителю в зависимости от Способа оплаты, выбранного Исполнителем.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.7. С момента выбора Исполнителем на Защищенных страницах Сайта в качестве Способа оплаты перевод в FM, обязательства Заказчика по осуществлению оплаты Работы считаются исполненными, в то же время денежные средства, отражающиеся на личном счете Исполнителя на Сайте, считаются уплаченными в счет оплаты за оказываемые Заказчиком услуги по Пользовательскому соглашению.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[9.8. Обязательство Заказчика по оплате Работы является встречным по отношению к обязательству Исполнителя по надлежащему выполнению Работы. В случае нарушения Исполнителем срока выполнения Работы или выполнения ее с недостатками Заказчик вправе приостановить оплату Работы соответственно до момента ее выполнения или устранения Исполнителем недостатков.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[10. Авторские права.]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.1. В том случае, если Техническое задание предусматривает выполнение Работы, результатом которой является создание объекта, охраняемого авторским правом, Заказчику, если иное не будет согласовано Сторонами, передаются и в пользу Заказчика отчуждаются все исключительные права (исключительное право в полном объеме) на созданный объект авторского права. В таком случае в результате исполнения Соглашения и соответствующего Технического задания исключительное право будет в полном объеме принадлежать Заказчику. Исключительное право переходит к Заказчику в момент принятия Работы. В этом случае если в Техническом задании не определено иное, то размер вознаграждения за передачу исключительного права составляет один рубль РФ, и это вознаграждение включено в стоимость Работы.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.2. В случае, когда программа для ЭВМ или база данных создается по Техническому заданию, прямо предусматривающему ее создание (по заказу), исключительное право на такую программу или такую базу данных принадлежит Заказчику. В случае, когда программа для ЭВМ или база данных создается при выполнении Работы по Техническому заданию, которые прямо не предусматривают ее создание, исключительное право на такую программу или такую базу данных принадлежит Заказчику. Исполнитель не вправе использовать в связи с Соглашением программы для ЭВМ или базы данных на условиях безвозмездной простой (неисключительной) лицензии, если только Сторонами не будет согласовано иное.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.2.1. Исполнитель как автор программы для ЭВМ или базы данных имеет право на вознаграждение в соответствии с абзацем третьим пункта 2 статьи 1295 Гражданского Кодекса, которое определяется по соглашению Сторон, в том числе может определяться в Техническом задании.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.3. Заключая Соглашение, Исполнитель безусловно и безотзывно дает свое согласие на использование результатов его интеллектуальной деятельности, полученных в результате Соглашения и выполнения Технического задания, любым образом самостоятельно или в составе других сложных объектов без специального указания на Исполнителя как на их автора, дает согласие на внесение в произведение Исполнителя изменений, сокращений и дополнений, снабжение произведения при его использовании иллюстрациями, предисловием, послесловием, комментариями или какими бы то ни было пояснениями, а также дает согласие на обнародование произведения Исполнителя. Исполнитель соглашается не отзывать произведение, в противном случае Исполнитель будет обязан возместить правообладателю исключительного права на произведение причиненные таким решением убытки.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[10.4. В остальных случаях вопросы, связанные с правами на результаты интеллектуальной деятельности будут регулироваться действующим законодательством Российской Федерации, в том числе частью 4 Гражданского кодекса Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[11. Права и обязанности Сторон]]>
        </text>
        <ln height="5"/>


        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.1 Исполнитель обязуется:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.1. Выполнять качественно и в срок Работу в соответствии с Техническим заданием, своевременно устранять выявленные недостатки Работы, максимально эффективным образом урегулировать иные претензии, в том числе по качеству.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.2. Своевременно обрабатывать передаваемые Заказчиком через Защищенные страницы Сайта Техническое задание, претензии и иные сообщения и своевременно реагировать на них.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.3. Не разглашать Учетную информацию Исполнителя, для чего Исполнитель обязуется применять обычно используемые в данных обстоятельствах организационные и программные (для ЭВМ) средства.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.4. Поддерживать Персональные данные в таком состоянии, чтобы они были актуальными и соответствовали действительности, своевременно вносить в них изменения. Размещать на Защищенных страницах Сайта подлинные копии документов в случаях, предусмотренных Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.5. Не предпринимать каких-либо действий, направленных на причинение любого вреда Сайту, в частности, действия:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="150" height="4" align="J" offset-left="20">
            <![CDATA[11.1.5.1. направленные на неправомерный доступ к размещенной на Сайте закрытой для Исполнителя информации, в целях уничтожения, копирования, модификации или блокирования такой информации или ознакомления с нею;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="150" height="4" align="J" offset-left="20">
            <![CDATA[11.1.5.2. направленные на заражение Сайта компьютерными вирусами или иными вредоносными программами;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="150" height="4" align="J" offset-left="20">
            <![CDATA[11.1.5.3. направленные на распространение компьютерных вирусов и иных вредоносных программ через Сайт;]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="150" height="4" align="J" offset-left="20">
            <![CDATA[11.1.5.4. по размещению на Сайте материалов в нарушение действующего законодательства, в том числе экстремистского, оскорбительного и иного незаконного характера.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.1.6. Добросовестно выполнять иные обязательства в соответствии с Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.2. Исполнитель вправе:]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.1. Регистрироваться на Сайте и получать Учетную информацию Исполнителя.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.2. Получать доступ на Защищенные страницы Сайта, в том числе для целей, связанных с Соглашением, и пользоваться ими.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.3. Утверждать (принимать к исполнению) по своему усмотрению Техническое задание в порядке, предусмотренном Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.4. Требовать от Заказчика предоставления дополнительных сведений, необходимых для выполнения Работы по представленному Техническому заданию.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.5. Требовать от Заказчика оплаты выполненной Работы в случаях, предусмотренных Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.2.6. Реализовывать иные права, предусмотренные Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.3. Заказчик обязуется:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.3.1. Своевременно уплачивать Исполнителю стоимость Работы в соответствии с условиями Соглашения Способом оплаты, согласованным Сторонами.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.3.2. Не разглашать Учетную информацию Исполнителя, для чего Заказчик обязуется применять обычно используемые в данных обстоятельствах организационные и программные (для ЭВМ) средства.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.3.3. Обеспечить нормальное функционирование Сайта образом, достаточным для целей Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.3.4. Обеспечить возможность обмена сообщениями между Заказчиком и Исполнителем через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.3.5. Добросовестно выполнять иные обязательства в соответствии с Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[11.4. Заказчик вправе:
]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.4.1. Формулировать Техническое задание и передавать его на утверждение Исполнителю.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.4.2. Требовать выполнения Работы в соответствии с утвержденным Техническим заданием.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="160" height="4" align="J" offset-left="10">
            <![CDATA[11.4.3. Реализовывать иные права, предусмотренные Соглашением.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[12. Ответственность сторон]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.1. За неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по Соглашению Стороны несут ответственность в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации и Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.2. При ненадлежащем качестве Работы Заказчик вправе предъявить Исполнителю требования, предусмотренные действующим гражданским законодательством Российской Федерации.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[12.3. Сторона освобождается от ответственности за частичное или полное неисполнение обязательств по Соглашению, если такое неисполнение вызвано обстоятельствами непреодолимой силы. Обстоятельствами непреодолимой силы являются пожар, наводнение, землетрясение, война, а также непредвиденные законные акты и действия федеральных органов власти, равно как и другие чрезвычайного обстоятельства, которые не зависели от Сторон и которые Стороны были не в состоянии предвидеть и предотвратить разумными мерами. Сроки исполнения обязательств по Соглашению отодвигаются соразмерно времени, в течение которого действовали обстоятельства непреодолимой силы. Сторона, для которой создалась невозможность исполнения обязательств по Соглашению вследствие обстоятельств непреодолимой силы, должна немедленно известить другую Сторону о возникновении и прекращении таких обстоятельств.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[13. Заключение, изменение, расторжение и действие Соглашения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.1. Соглашение заключается путем акцепта со стороны Исполнителя настоящей Оферты Заказчика о заключении Соглашения.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.2. Соглашение считается заключенным с даты акцепта Исполнителем настоящей Оферты Заказчика. Акцептом Оферты Заказчика является нажатие Исполнителем на размещенную на Защищенных страницах Сайта кнопку «Согласиться», а также продолжение использования онлайн сервиса «Безопасная сделка». Технические средства Сайта позволяют идентифицировать нажатие указанной кнопки, совершенное под Логином Исполнителя. Сведения о нажатии указанной кнопки будут сохраняться при помощи программно-технических средств Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.3.  При акцепте Оферты Заказчик присваивает Соглашению внутренний номер и дату Соглашения, которые доводятся до Исполнителя через Защищенные страницы Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.4.  Действия, связанные с заключением, изменением, расторжением или исполнением Соглашения, которые совершены лицом, воспользовавшимся Учетной информацией Исполнителя для доступа к Защищенным страницам Сайта, считаются совершенными Исполнителем от собственного имени, как если бы были совершены Исполнителем лично.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.5. Наличие заключенного Соглашения подтверждается действиями Исполнителя по выполнению Работы в связи с Соглашением на основании Технического задания.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.6. Исполнитель по требованию Заказчика обязан подтвердить наличие заключенного Соглашения путем подписания Исполнителем совместно с Заказчиком единого документа, оформляющего договоренности Заказчика и Исполнителя, содержащего указание на дату и номер Соглашения и иные условия, изложенные в Оферте. Для этого Исполнитель обязан распечатать сформированное при помощи программных средств Сайта Соглашение, подписать его и отправить его Заказчику. Копия подписанного Соглашения должна быть размещена Исполнителем на Защищенных страницах Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.7. В случае неоформления Соглашения со стороны Исполнителя в течение 5 (пяти) рабочих дней с момента предъявления соответствующего требования Заказчиком Заказчик вправе приостановить исполнение Соглашения до оформления Соглашения единым документом или расторгнуть Соглашение в одностороннем внесудебном порядке.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.8. Соглашение может быть изменено по соглашению Сторон. Ни одна из Сторон не может в одностороннем порядке изменять условия Соглашения, если иное не предусмотрено настоящим Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.9. Соглашение может быть расторгнуто по соглашению Сторон, а также в случаях, предусмотренных Соглашением.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[13.10. Если в связи с Соглашением Исполнитель выполняет Работу на основании Технического задания или между Сторонами имеются споры по поводу выполненной Работы, то Соглашение может быть расторгнуто по требованию Заказчика по основаниям, предусмотренным действующим гражданским законодательством Российской Федерации и Соглашением, а по требованию Исполнителя – по основаниям, предусмотренным действующим гражданским законодательством Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[14. Применимое право и порядок разрешения споров]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.1. Соглашение регулируется и толкуется в соответствии с материальным правом Российской Федерации без учета его коллизионных норм.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.2. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением Соглашения, Стороны приложат все усилия для их разрешения путем переговоров. Стороны обязуются до обращения в любые органы, разрешающие споры, предпринять все возможные меры для урегулирования любых разногласий в претензионном порядке в течение срока не менее 40 (сорока) рабочих дней. При урегулировании разногласий Стороны будут учитывать исключительно переписку на Защищенных страницах Сайта.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[14.3. Если возникший спор и разногласия не будут разрешены путем переговоров, они подлежат разрешению в компетентном суде в соответствии с законодательством Российской Федерации.]]>
        </paragraph>

        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[15. Заключительные положения]]>
        </text>
        <ln height="5"/>

        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[15.1. Стороны соглашаются, что любые сообщения, направляемые Сторонами друг другу при помощи Защищенных страниц Сайта, приравниваются к письменным документам, подписанным Сторонами лично, и имеют такое же юридическое значение. При этом Заказчик вправе, но не обязан, требовать от Исполнителя оформления документов, составленных при помощи Защищенных страниц Сайта, в бумажном виде.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[15.2. Стороны обязуются сообщать друг другу о любом факте несанкционированного разглашения третьим лицам Учетной информации Исполнителя.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[15.3. Исполнитель принимает во внимание и соглашаются, что исполнение, неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств по настоящему Соглашению может влиять на статус и/или характеристики зарегистрированного на Сайте лица, через которое действует Исполнитель, в соответствии с правилами Сайта, сведения об этом могут отражаться и комментироваться на соответствующих страницах Сайта, использоваться иным образом в связи с функционированием Сайта и его сервисов.]]>
        </paragraph>
        <paragraph font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="J">
            <![CDATA[15.4. Исполнитель гарантируют, что пользуются Сайтом в соответствии с условиями и правилами его использования, информация о них на Защищенных страницах Сайта отражена правильным и полным образом, они действуют под собственными, а не вымышленными именами, все действия, совершенные на Сайте под Логином и Паролем совершаются ими лично или уполномоченными лицами, обязательны и юридически действительны для Исполнителя.]]>
        </paragraph>





        <ln  height="10"/>
        <text font-name="Arial-BoldMT" font-size="12" width="170" height="5" align="C" border="0">
            <![CDATA[16. Сведения о Заказчике]]>
        </text>
        <ln height="5"/>


        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ООО «Ваан»]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Юридический адрес: 125040, Москва, улица Нижняя, дом 14, корпус 1]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Почтовый адрес: 129223, Москва, а/я 33]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ИНН 7805399430]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[КПП 771401001]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Расчетный счет 40702810787880000803]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Московский филиал ОАО АКБ "РОСБАНК" г. Москва ]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[Кор. Счет 30101810200000000272]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[БИК 044552272]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОКПО 94626823]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОГРН 5067847040421]]>
        </text>
        <text font-name="ArialMT" font-size="10" width="170" height="4" align="L">
            <![CDATA[ОКВЭД 52.61.2.]]>
        </text>





    </page>
</document>
